民間記者會應該自己剪返啲片段放上網

因為電視台airtime有限，傳媒只會做自己預設嘅angle好多回應嘅同受訪者説話無發布到，好似有線得一條bite，大肚媽媽講警暴講得好好都無出
而且一般人時間有限，唔會睇曬直播，所以善用記者會嘅片，剪返做文宣好重要

推

Share比藍屍家人都好重要

推到民間記者會整返個fab

Fb

Fb ig utube, 段段要有

Fb :

Ig:

開返個youtube channel 擺返條d片 比民眾重溫

啱，推

如果有人手
最好剪埋精華

pish

精彩嘅part cut出黎，方便文宣

每段4,5分鐘就易入口

push

剪完可以試下搵社區中心/教會重播俾公眾睇

PISH

完全同意

可以好似新聞報導

講重點，cut 返d 片出黎

俾d 冇睇live / 冇時間睇全條片既人

果d 先係文宣目標

如果無短片宣揚出去

係浪費左個記者會

做得好